AOA Jimin個樣發生咩事

換撚左個人咁

以前

做乜鳩。。。

好似唱淫K D囡

佢不嬲都好淫 泡國首席淫團

整咗個鼻
塊面打咗針

成個樣都認唔出

出左道咁耐仲整，整黎托咩

其實好撚心痛
由出道開始飯
睇住佢地愈整愈樣衰
Yuna又係變左膠人

哇屌 整唔整都好撚樣衰

嘩。。。
草娥走左得番鐘意佢
係咪要棄 成個外星人咁

。。。

不嬲都唔覺佢靚
成隊入面得雪炫同大波隊長係睇得上眼

之前睇uprs season 1好鐘意佢

佢個面時尖時圓既喂

唔識佢地 認得佢同草娥咋

覺得ok cute

呢團野而家點

隊長咪佢囉

好似安宰賢

aoa 上次回歸D人都唔同晒樣啦
有兩個下巴長左

咁我講錯
係大波個個喎

呀屌 唔撚記得淫娃雪炫都係呢團

舉中指

似男人

打架姐

草娥呀屌

不了

成團野以淫出名

AOA，不了

佢之前都得意
不過佢都27歲

27？！
又keep得幾好

仲整黎做咩 都就散啦個團

成團得雪炫係靚架喎 其他根本狗也不屌

跟住宋慧橋個樣執？

本身話8月cb 依家又推到下年
三代女團又摺多個

唔洗識 睇圖都知整衰左
14年

最近

個鼻做咩呀
本身最鍾意佢同 ChoA，
而家咁攪法真係睇下 aoa 幾時正式收皮

Solo掛

太黑
不過實屌

比你講兩講又好似

泡國係男團先玩得耐咋嘛

哇
下面個張成個大陸村姑咁

Molamola
新女團up得出名既得twice gfriend mamamoo rv 同bp

樓上貼錯

嘩 原本咪好地地，依家整到成個外星人咁

雪炫屌打

照屌

係咪整完慢慢打回原形又要再執
點知執衰左

其實係
所以我覺得你再修再整都變唔返以前

即刻拎番aoa啲碟懷緬下過去
excuse me 佢都未變到咁

整容真係
不過做得明星冇邊個冇執過

Mamamoo都唔算新啦
不過blackpink

迷你裙個mv

泰妍都好撚膠

好唔似泡團既女團

屌
大細鼻，白到成隻鬼咁
睇running man比佢嚇親

個鼻

鼻
法令紋填充左

RIP 2016的jimin

好似成塊面方左

AOA mina屌打

整到唔知咩野樣

識啲野

所以話女人一老

link？

個唇都整左

韓國女人既價值觀我真係睇唔透

而家不了

成個dodo姐咁

係咪條女腰好幼個個

唔識睇

金裕貞 同IU

係呀 最撚正
同埋啲隊友話佢素顏最靚
同化左妝一樣

佢pat死人barcode陰真係神來之筆

我屌

IU真係五官合埋好靚
金裕貞就愈大愈靚
好撚羨慕

開下post先

個鼻直頭換咗第二個

Yuna 膠咩?

下巴 嘴 都整左
明明本身又靚又唱得

本身都唔係靚架啦
而家都仲要咁搞？

愈整愈老

你咁講又好像像係
我好愛Yuna 嫁

我都好鐘意佢
性格無咁八婆
但公司唔好再叫佢去整啦

變左Aoa討論區

以前好正

我覺得good luck嗰陣都未變
excuse me開始

Chanmi先正

連少女時代個樣都開始膠

Chanmi同mina都唔同左樣

我都覺佢唔靚
仲成日覺得佢好似糖妹
依家整完更加

Aoa未大紅前 Mina真人素顏好靚女
皮膚勁好，又細粒

雪炫就真係路人

泰妍

惠晶正過雪炫啦

Aoa入面好中意佢 其次就係草娥
草娥走咗 jimin個樣都走埋
要同aoa講byebye

Mina最正

正到

老到成個啊嬸咁

佢地出道冇耐就開始睇佢地
一直都覺得mina先係最正confused個look真係屌打成團
公司一直想捧雪炫做第二個秀智但又搞到唔上唔落咁之前仲要搞幾單on9野人氣大跌，成個團都就收皮咁款
有啲心酸

餵精先最撚正喎

成隊呢個最柒wo大佬

Yuna先最柒

識野

dongdong先正，有長腿
爭係對腳都夠我玩幾晚

肥dong

慘就慘在無人知佢係門面

mj咁

未整之前都已經成個弱智咁既樣

dodo姐

Dong

個樣好大變化但睇唔出邊到變左 係咪豐左唇？

整唔整都咁樣衰

襯早解散算啦...臨尾搞衰哂個名先散仲肉酸

AOA Mina 先係最正

對我黎講 aoa長髮都差唔多樣

變咗Dodo姐

係 明明其實佢輪廓好靚，化淡妝已經好正 不過係韓國硬係紅唔起

人如其名 - 尖面

增返肥會好啲

泰妍個樣唔同晒

不安

差距

一個字形容 疆

越老越辣

本身已經都唔太靚

依家個樣都唔知已經version幾

幾耐之前

好正呀

對腳真係世界級

出道mv 好似係

有咁多人睇AOA

雖然以前都唔係靚，但一定好過依家

完全係第二個人黎

點解對眼分開左咁多
成個shin咁

J開

佢個額頭係咪有秘密收埋晒

下唇rip
明明東方審美觀係櫻桃小咀先靚女
但依家開始跟歐美風整厚唇

本身都係分得開
但佢整完睇落仲分得開

無聊，又屈人整容

講真 之前個樣真係夠殺,而加成個失敗作咁

其實佢明明最靚身材又好
點解捧雪炫唔捧佢
雪炫裝假狗既

盲撚

好似無限 成鐘

咪係 見到好多idol走去豐唇真心wtf
明明個嘴仔咁靚
反而咁樣整一整無曬自己特色

拿 咁成鐘家下可以話靚過佢

咁對眼呢？
無化妝

mina同choa

呢張勁似

嗰陣明明咁撚正

所以樓上有人話佢照住宋慧喬整

整完7左好多

其實唔係柒咁簡單 係恐怖

又高又靚又大波，唔明點解紅唔到
如果我係fnc老細，一定晚晚call佢黎我屋企

我反而覺得係妝既問題
啲style 古古怪怪咁，明明heart attack 嗰時幾好
無論jimin yuna 定dongdong 都係

成隊最正係Mina
但啲人淨係識Twice嗰個

agger

但今鋪真係明眼人都睇得出

塊面好似就融咁

出solo single果陣最好睇 最cute

好易忘記的樣子

利申岩岩ig search左

仲少女？三張了

But我屌

糖妹

雪炫副計真係

係咪好撚大波個個？

正式收皮了

秀智仲係唔係係miss a?

Who?

屌 第一張 扯撚左

個名

唔知 成個樣唔同左

韓團就是這樣啦

點解叫佢淫娃？

屌，隻眼啲白色野

岩呀

個嘴

你個名

Shin靚過而家既佢

好cute

Dada sis u blind?

真係好撚淫呢隻

Twice個個。。。

唔淫？

屌 邊位

Aoa 淨係睇佢同草娥
草娥又走左 佢又咁

睇新團囉

推

太遲留意呢隊嘢
作為女仔都好俾佢地吸引到 啲歌又正 而家搞到咁撚樣
利申藍絲

請睇世界第一IU BB

負皮for what?

屌,twice 果個得個淫
同AOA Mina 氣質&樣完全屌打lo

希望大家以後多d提AOA Mina

之前個樣都幾可愛又淫
而家 膠撚到認唔到

換左塊面

好恐怖，本身咪幾好

惠晶世界第一
終於有人識欣賞

一直有人欣賞緊囉

星期六喺香港都已經懶得去

其實jimin係隊長
操我好似唔係

唔好咁樣 twice得佢睇得過眼

Do姐化